有無身邊朋友好CLS?

次次同朋友講點解仲未有女朋友嘅時候緊係講呢句，你未遇到啫

都好過我朋友講
你咁撚柒點會有女啊

咁你講呢啲廢話叫人點答你呢？